認識緊個女仔，駛唔駛Whatsapp 秒回對方

28歲A0 毒L,
識左個女仔幾日，大家都好好傾
依家每次佢whatsapp我時都秒回對方

其實秒回會唔會好厹

請問可以點樣唔厹咁認識對方

毒L未拍過拖，好少識個咁好傾既女仔，過大神幫忙

等睇收皮

可以秒回咪秒回
咁先顯得你重視對方

做自己咪得

對你有興趣 秒回＝
對你冇興趣 秒回＝

利申女仔

秒回好chur

咁多數佢會唔會秒回

佢都會秒回我既
e.g: 問1個問題,佢都秒回我兩三句

我就係怕佢chur佢，
同埋怕好快冇乜話題傾

所以先問

有時你要吊下佢癮 專登遲覆 正常既女仔跟住會捻點解咁遲都唔覆！依個行動亦代表佢開始關注你

哂氣 你問得呢個問題輸左一半
直接約出黎啦

Yes
既然咁岩傾
約出黎啦

Chur 唔 chur 唔關秒回事，係你會唔會chur住要發展進一步

講真 你要煲好水溫 確定自己同對方有番咁上下感情 先約出黎 唔係既話你一約佢出黎就知你對佢有意思 追女唔可以比個女仔知道你鐘意佢 而係要吸引佢 令到佢不知不覺鐘意左你！

唔洗下下秒回，keep住覆就得，最緊要單獨約到出黎，得既就等於成功左一半

唔好秒回，五分鐘是回應最佳時機

我覺得隨心就可以
你係得閒既咪秒回囉

講真 如果個男仔秒回 女會好開心
但最怕你秒回左幾日 然後開始hea你
又唔再主動搵 好似消失左咁
一有小小跌wat跡象 其實個女就會開始說服自己唔係個回事
然後就會friend zoned
所以呢 傾耐左就約出黎啦 一定要keep住傾！

千祈唔好咁 死硬

咁如果習慣秒回可以點做
基本上我係人都秒回 除非我真係唔想理果條友or有嘢做

幾多分鐘回根本冇所謂 內容先係重點

咁keep住 唔使計較係唔係秒回 見到就覆 唔使係咁cheak住

大家都有心約出黎見面
連登有愛
多謝巴絲建議